《筆示驅魔傳》AVG遊戲版本！

類似AVG嘅自製遊戲，用自己嘅《筆示驅魔傳》做故事！

試玩下喇！